《727元朗遊行》女仔要帶咩gear？

和理非女仔一個
次次遊行都有去
但未上過前線
次次都只係帶物資到現場

如果727想去遊行，係唔係和理非都要帶gear？
有咩基本裝備建議？
我想早少少準備定

電腦
留返喺屋企

可靠既男仔

唔係3:00係遊行咩？遊行都要人

嗰日我建議你真係留係屋企好啲 但如果你堅持去嘅話 我建議你最基本都要買頭盔豬嘴同埋長遮

我可能會同我細佬去，如果夾唔到時間就自己一個去，跟大隊

補充
外科口罩遮樣
n95只係minimum protection
豬咀先擋到煙

防警係呢d
可參考埋香城online post
防黑就要厚甲

唔想咁前就袋生理鹽水
唔撚好落單

唔係有申請不反對通知書咩
又話和理非可以做勇武嘅後緩
人越多越好
我都想出少少力撐下場

女仔唔好著熱褲背心

頭盔 | 眼罩 | 豬嘴 | 遮....
最重要係帶埋成班朋友去，人多就安全

帶物資 同埋最好同人結伴同行 始終都危險
利申：絲

thank you
呢啲我都知
我諗住面對黑社會唔知會唔會有其他有用裝備要帶上

Pussy protector 出動!

哎呀我就係有啲confuse
次次都都係帶物資
因為個樣比較和藹可親
會帶士巴拿嗰啲都唔驚
但係從來冇為自己買過gear
唔知元朗情況係唔係用返金鐘gear就足夠

叫中排嘅人唔好走
打氣 組織戰線

頭盔眼罩豬咀
豬咀如果自己用唔著可以比人接收

唔知有冇人掟唔知咩野帶定長袖通風衣物安全d

安全鞋(鋼頭果d)
你做唔慣武勇可能有咩風吹草動都會驚，總之唔好亂咁走，唔好落單

yes sir

係唔係代表727入元朗就等如做勇武我好緊張…第一次

突然退後好易有混亂，踩親跌親就唔好
企中中間間好d，最好有同行人士

我諗無咩特別
武器 巴打想用會自帶
你諗點保護自己就得廿
物資方面買多2支水 就夠 721好缺水
一粒蛋 幾多人要洗眼

未必嘅，但要有最壞打算
話唔定班牛屎佬發現冇人拆佢祠堂最後冇事發生

圍村班柒頭仲癲過狗架 無勇武既心理準備都唔好入去

我想入去和理非遊行咋